男朋友唔送禮物係咪好正常

一齊左就嚟三年
第一年都話有送生日禮物
到咗第二年就乜都唔送
後尾發現佢送左份聖誕禮物比個女仔 仲一齊過
個心就開始好唔爽 情人節 生日禮物乜都冇
佢上年話補送聖誕禮物 今年都就嚟聖誕都未送到
因為咁今日同佢嘈完 佢話唔爭在果幾日啦
係咪我太介意定佢問題。。

飛咗佢
搵個送禮勤做朋友囉
多多要求
而家欠撚咗你？

明明禮物呢啲嘢係有就開心
冇都冇所謂
就係你呢啲仆街覺得唔送禮就錯
搞到社會咁多無聊規矩

根本完全扭曲咗送禮呢樣嘢

Agree

你有無送俾佢？

一齊耐咗

男仔會開始將一齊當係理所當然

要重拾返一開始嘅激情

需要一啲危機感

但，一齊耐咗，感情會進一下一個階段
坦承相對，向對方講下自己對呢段感情嘅期望
正正經經坐低傾下，務求揾到一個雙方都舒服嘅平衡點

我就覺得兩條路都work！自己揀

有平時同佢行街聽到佢想要啲咩
都會大時大節送俾佢當驚喜

暗示過幾次 成日都話冇錢 但個個月都抌幾千蚊去買奢侈品

講唔差在幾日咁又仆街咗D 但最基本嘅一餐飯有冇先

我唔知有無理解錯
佢同第二個女仔一齊過 你都接受到

生日禮物都無 咁請食飯個啲呢？
我對住好朋友都會請食生日飯

下 而家係男朋友完全唔送
女既成日俾驚喜
一個勁上心 同一個勁hea
見到鍾意既人咁上心對自己都繼續hea
嫌麻煩不如唔好學人有女朋友啦

鄰近聖誕係分手高峰期原來係真
樓主想鬧完佢一餐補救關係定放棄段關係？

戇鳩
拍拖從來都冇話對等
我一樣送過禮品畀人
但從來唔會expect人送返嘢畀我
亦唔會怪人唔送囉
傻閪

係好唔正常。
完

我已經講過

明明禮物呢啲嘢係有就開心
冇都冇所謂
就係你呢啲仆街覺得唔送禮就錯
扭曲哂送禮物嘅本義

補救 但好似太遲

屌完係咁，你唔飛佢，佢屌多排屌悶咗都會飛你。

你送嘢畀佢所以佢要送返嘢畀你
屌你而家交易咩

大把男人有錢養埋老婆啦
亦有啲女有錢養埋老公

係咪又要計數呀

上面條 on9 真係好煩 而家係講緊對家冇心裝在呀 朋友之間送禮都係相向啦

樓主同男友之間相處成點我唔清楚
你又好清楚？知道好多？

我單純講緊唔送禮物有冇問題

至於佢同佢條仔點相處我從來冇comment過

個條友好激動
似以前因為呢啲受過重傷
如果唔係點解反應大到殺左佢全家咁
其實我都唔多送禮物，我直接請食飯方便快捷

其實有point可以直接回應喎

話人受過傷，反應大，真係笑咗

如果我係受過呢啲傷，我死全家

你d朋友點睇